聽日 太子站 白花

無論你覺得尋晚太子站發生左咩野事都好
轉車又好經過又好，係太子站月台放低白花

push

太子站解封了？

推

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

幫推+唔好意思阻阻你哋

今日星期日先夠膽咁封，聽日乜都開番啦

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

聽日會唔會未開

我唔想佢地真係出左事，可唔可以放花但唔好係白色

咩色都得，一大班放花既效果唔係淨係紀念咁簡單

紙褶都得，唔係好多野要預備
一係唔係當聽日，係開站第一日做

和理非都可以一齊參加既活動，每人一小步，香港一大步

紙白花

yes

只需要幾分鐘既時間

識玩

請幫推，等多d人見到

太子白花

咩色唔影響事實
兄弟犧牲唔可以無價值

最後只傷無死, 都要用盡黑警罪行

白花遊太子

大家想知道真相就要煲大佢

推呀

推到佢上熱門

求醫院殮房FC🙏🏼
收到朋友醫護親戚話琴晚太子死左幾個示威者，檻生打死，已秘密車左去醫院殮房，封鎖消息！求FC🙏🏼🙏🏼🙏🏼希望唔係真

一定要check

支持，隔離就花墟，方便到不得了

Push

高招

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

呢個idea 唔錯

而家已經有了

支持

好唔老嚟
真係似死咗人咁

聽日繼續，聽朝黨鐵一定會清，而家catch唔到attention

唔好係真

你睇下到而家一個人都未出黎講關於傷者嘅事，好大機會死咗人

sorry 唔知道

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

九二 三罷 集會
1330
添馬公園

但如果佢哋去咗醫院
即係仲在生
白花唔係咁好...

唔好買花！要褶紙！

P仔推唔郁

北角小心福建佬又黎料

推
正有此意

白花
都唔確定冇死人
當有做啦

我都唔想
但係要咁樣做先迫到港鐵交代

和理非一齊做

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

係醫院既人，會知道我地唔係獻俾佢

推推推

唔撚理點都擺左先

仆街政府

唔需要fc
最緊要係俾人睇到我地份心意

有禁制令
咪送頭